BlueModas

Angular 
Rode ng serve. Navegue em http://localhost:4200

.Net Core
Rode dotnet watch run. Navegue em http://localhost:5000/api/

Implementações Extra
Foram feitas:
Front: tela de login com validadores e rota
Back: get login

Nas próximas versões será implementado por completo o login# blue_modas
# blue_modas
# blue_modas
